其實放濕屁同瀨屎有無分別？！

尋日下午公司突然有陣臭味，一開始以爲純粹有人放屁，點知陣味隔咗成5分鐘都未散仲越黎越濃，就開始懷疑有人瀨屎。跟住有位男同事去廁所，佢一起身陣味又加強就肯定係從佢黎。我就順便去廁所同八下咩事。一入到去就見佢清潔緊條西褲，我就比較婉轉咁問佢係咪身體唔舒服，佢就話「哦，我無其實放濕屁同瀨屎有無分別？！咩事，放濕屁之嘛，而家ok㗎喇！」

佢離開廁所之後都仲有臭味，而係從個廁所垃圾桶發出，打開一睇，一條又黃又水泥嘅瀨屎底褲！唉，我覺得人地唔舒服就算數，都唔怪佢。

到放工嘅時候，佢突然走黎爆粗晒咁話：「我都同你講X咗我只係放濕屁之嘛，你做咩X嘢同其他人作X嘢話我瀨屎呀？你無X嘢啊嘛？」

我就答佢：「老實，我真係無同人講過，同埋個寫字樓咁細，就算無人講，人地都知咩事啦。」

跟住佢就自言自語爆晒粗咁走咗。。。

瀨屎同放濕屁係咪真係唔同㗎呢？！（迷茫）

有，寫法唔同

係有分别 不過你同事係放濕屁之餘順便瀨埋屎咁姐

乜撚野叫濕屁

都是由菊花排出來的，不用分那麼細

話自己放濕屁，顯示條友好有自信，深信自己忍到唔瀨，結果𡃤嘢

岩岩喺m記放左個濕屁
即刻跑去廁所 見到成條底褲都係屎

Hello moto

濕屁係有少量屎汁同氣體一齊出，屎汁圓周唔超過一蚊銀大小，入面係無屎渣。如果有固體漏出就一定算係瀨屎。

放屁 d屎分子(氣體)咪又係從我屎眼走出黎 咁我又係瀨屎呀？ 唱鳩我 屌你老味！

樓主真係好八

招財牛堡有無加料